如果著番晒紅衫

拎住中國旗 支持一國一制
立即收番香港
拎住國旗國徵做盾
黑狗你試下射!?
佢一收番就冇關係法 支爆不遠
佢又唔打得 打我地即係唔尊重一國

有得諗 同政府招白衫打人 概念一樣

何妖都黑白掉轉講

應該學吓佢地

和理非就係機場玩國歌接機大集會
成班好似納粹咁
敬禮唱國歌 接機

隨時呃到埋D大6人一齊唱

我而家好L想即刻回歸呀